理查德.弗萊明博士：病毒以及現在正推行的疫苗，含有人工改造的刺突蛋白基因序列，這種人工蛋白正在製造炎症和血栓

理查德.弗萊明博士：病毒以及現在正推行的疫苗，含有人工改造的刺突蛋白基因序列，這種人工蛋白正在製造炎症和血栓

Dr. Richard Fleming: The virus and the vaccine, all contained human-inserted spike protein gene sequences which are producing inflammation and blood clots

病毒嘅刺突蛋白係人造

病毒及疫苗亦含有人工改造的刺突蛋白基因序列，這種人工蛋白正在製造炎症和血栓

呢個就係點解 打不同既疫苗，都有死於中風、血栓等嚴重不良反應的原因

結論？

唔關科興事

袁國勇涉及 與中共軍方實驗室合作 製造生物武器-武漢肺炎

袁國勇有修提供技術
港大

大紀元定新唐人

BioNTech 無問題

真相揭開無人能阻

五毛定國安？

打左呢啲疫苗，快既，可能依家就中風、血栓，慢既，1年半左右就可能老年痴呆或瘋牛症

即係隻毒係人造

炎柱

無人知打左會唔會生唔到仔/引起其他問題
衝出黎打真係好勇